阿仙奴 決賽見(下年)！

同我地獌聯一齊拍住上

再笑我插能死您

No la
We are R霸互含聯盟

呢2隊垃圾入到決賽先啦

只要冇咩馬體會車路士落咗嚟，打下西甲德甲d四弟五弟輕鬆入決賽啦

下年再喊過